十一送大禮：全民唱國歌

好撚熱血

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

雙十唱梅花，維尼嘔血都似

梅花歌頌大中華
不了

Fight for freedom

唔同國家既國旗一齊慶生

國際歌有冇得諗?
當年共匪用國際歌做黨歌
係時候以子之矛攻子之盾

國際歌已經係禁歌
即使有公開演唱 部分副歌已經唔俾唱

係時候唱足成隻歌 輸出革命

do u hear the people sing??